A已證實贏面更大

唔信tg我同我打

打完牌打第二d野得唔得？

A你老母咩煩唔撚煩
叫你老豆老母捉你去驗腦啦

OK

我已經詳細分析咗
我諗咗🔟小時，終於知道A贏嘅方法

已經有1位參賽者輸左
A既勝率係100%

對唔住，我中左佢trap 輸左

都叫樓主老豆老母捉佢去驗腦啦

我都冇講必勝
呢家5050

5050何來贏面更大啊

5050因為個50係俾揀A 更智障

拎副好牌都輸

比

上面po左已完
不過我意思係
隻game b 必勝
不過有超過90％既人玩既話會比a陰到
連登呢家過左2日
都仲有人中到伏

我起其他地方玩
陰到更加多人